[倒米]曾樂彤新廣告遭抵制 網民齊聲高呼#百nlm

著名電器產品公司百XX 近日宣傳短片搵來以「咪咀」聞名嘅粗口新人曾樂彤演出，與爺爺陳家樂賣電器，點知近日以一句#micnlm 辣著網民，搞到一眾網民還以顏色，在該公司粉絲專頁發起攻擊，齊聲高呼 #百nlm ，仲抵死咁話以後罷買該公司產品。

#micnlm

#hinlm

香港人真係好撚煩

需要團結嘅時候又唔團結 團結埋喺啲濕鳩嘢上面

個廣告本身都唔太掂喎

煩nlm

#曾nlm

Hk01 記者你好

Pish